人越大，越覺得餐廳坐得舒服好緊要

以前對美食好有追求
就算間餐廳坐得有幾辛苦
冷氣又唔夠 又偏僻
我都會特登走入去食

而家出左黎做野幾年
日日收工都攰到仆街
我寧願揀d坐得舒服 又夠冷氣既餐廳
收工再去d坐得辛苦既餐廳
含撚都冇味
好食到飛天都不了

老了

gay

放工就有時間你揀

返工食lunch 咪又係逼到狗咁

一向都係，本來閙巿中少人食既餐廳應該有伏，我偏偏鍾意果份寧靜

會想揾d可以坐耐d, 唔會比人趕嘅

香港好難搵
幾乎間間都想你食完立即走
但佢可以返多轉枱

仲要坐得耐唔使畀人催 返工仲畀人催唔夠咩屌

d咩隱世美食啊
舊鋪傳統風味啊
放假先試啦

收工比間大大間坐得夠闊夠舒服夠冷氣
大型連鎖既餐廳我都唔介意

Yes

細個同屋企人飲茶成日嗌要走
而家反而想坐耐d, 飲啖茶hea下幾撚爽

係
放假晨咁早起身飲早茶
條街又少人
一盅兩件想食咩就叫咩
飲住茶睇下小說慢慢嘆
真係好撚爽

步向三字頭，依家反而成日同 d 兄弟飲茶，有時星期日同女朋友出街都會，通常去倫敦

真 飲茶就最好 俾你1230坐到1400

不過貴

無人食應該真係伏

我仲有心大力

樓主,講下邊D餐廳坐得辛苦,冷氣又唔夠 又偏僻,但又好食既餐廳?

坐得辛苦真係好撚多

老闆娘米線
前排比人煲到好大既大角咀玥屋
大部份老字號既車仔麵、牛腩麵店
要坐吧台既拉麵鋪頭

不能盡錄

張凳有咁窄得咁窄
張枱有咁逼得咁逼

ching好鍾意含撚？

唔敢想像第時返工會點

係鰂魚涌返工，寧願叫外賣返公司都唔出去食，多人到on9 等位不突止，仲要坐到逼到仆街

何出此言

中學又係果陣覺得最緊要d野好食
畢業之後放假跟屋企出街食飯
佢地又係要求環境>食物質素
開頭覺得on9,食左幾次之後就不得了，返唔到轉頭

又係跟朋友排過一次老闆娘，而家覺得on lun 7 9

坐落舒服 環境舒適
食咩都覺得好味d

坐得舒服+有好既廁所

同意
冇咩必要都唔想坐得辛苦咁食餐飯

好心D舖頭唔好整D古怪櫈啦

尤其而家夏天 最緊要冷氣夠

香港人鍾意迫既多

譚仔咁撚難坐都咁多人食

見到某啲所謂小店
張凳勁撚細 一字排開人貼人咁坐 又熱
呢啲天氣如果隔離條搭枱條友有體臭你乜鳩都食唔落
所以幾撚好味都不了

想平平地食餐頹麵喳

香港坐得舒服通常都貴
去曼谷d商場好羨慕佢地間間都坐得舒服
大部分時間都唔洗等位
仲要商場d野食只係貴街邊少少

一定好攰

渣ga

你都攰到仆街啦

香港賺泰國駛緊係平

我冇話佢平喎

食飽坐咁耐會肥

黎我屋企食la

我屋企舒服d

我相反
細個去得太多餐廳
大個鍾意去下茶記

大排檔？不了，又熱又多廢老吐痰食煙

即刻諗起旺角嗰間生煎包（江若琳嗰間
間舖啲裝修極差極有壓迫感
啲位又窄 舖又細 樓底又矮
一坐低已經講「唔會再嚟食」

生煎包幾好食 擔擔麵難食到癲

好同意，平時返工、放工、放lunch已經逼到仆街，放假有得揀寧願揀間舒舒服服嘅餐廳慢慢坐下食下野，野食麻麻都無問題

應該唔關年紀事
食野環境的確係好重要同好大影響

鍾意你句含撚都冇味

可能就係因為仲細
唔理解點解父母想舒服都未必想好食

最撚緊要係靜靜地
間唔中一係隔離台嘈到仆街 一係有d仆街開大喇叭打機睇片

睇下同邊個

同d西女人坐得差小小都西成程飯

同兄弟就是撚但 最緊要食得開心

同埋依家人大咗,只會去返食開個幾間,習慣咗個環境,伙計都認得,沒興趣揾新野

廁所都好緊要，香港好撚多門面唔錯，廁所就爛到呢

雖然認同坐射舒服好重要
但對茶木呢間野都係好撚抗拒
係就係任你坐
但真係食都食唔飽

*坐得

澳牛算唔算係呢類？

硬係有D朋友覺得環境越差越有風味
例如D街市大排擋, 成日話有鑊氣
我真心不了

岩 細個老豆咁講都唔明 直到大個就明 其實食咩係無所謂 最緊要係環境心情 同同邊個食

細又窄個D
真係唔想去
屌你 食野都係想搵地方舒服D既姐

yes所以食大家樂

有次朋友同我去街市二樓啲餐廳
好食係好食平係平
但食食下有隻強喺枱面行過
成餐都坐得好不安
不了

認同，而家d餐廳特別出名果d
位又細 夠膽死一個碟頭飯佔左張枱8成位
又唔係特別好食

最好就地方大又坐得舒服,唔會比人趕 細細地個啲實比人趕
不過我都明 香港地啲租咁貴
番得一輪枱就係一輪 大家都係搵食啫

結果你會發現，果d打冷呀大排檔呀就係又好坐又唔趕你走的天堂。

試過行到好熱搵到間間餐廳唔錯就入左去，一入到去無涼陣陣既感覺，講左句「咁熱既」，然後條友話冷氣壞左 跟住我就一路行向門口講「太熱，食唔到」就走左

所以要排隊既鋪頭一定唔撚食
酒樓室內有冷氣有得坐都好D
室外話撚知你幾好食要等半個鐘都一定唔排

同條女去食飯
好常遇到啲位同隔離台痴得好埋 同搭台冇乜分別
成日坐落去隔離又係情侶 但坐得好埋 大家都唔想講野咁濟
你一講野隔離其實係聽住 但有時又唔想咁靜 唯有講啲好無關痛癢既野

好似人越大越想坐巴士唔鐘意迫地鐵一樣

Exactly

講得好啱，而家好憎d大商場既餐廳，枱拍枱，逼到不得了，完全無私人空間，就算細聲講野隔離都係會聽到，但最仆街係限你九十分鐘，又唔係平
呢d一定唔去

人咩越大，咪又係啱啱出黎做嘢嘅柒頭

同我一模一樣

真心 有時見到係木櫈都唔想坐

真心如果要好坐舒服。好味。靜既餐廳

唔會平

仲要搵d鬼佬去開果d

SOHO/堅尼地城果頭

埋單$400起果d就可以又舒服又好坐又好食

不嬲都覺
又迫又多人又窄幾好食都唔會去 食餐飯都食到咁辛苦